"Wel, mijn geliefde mama, herinner je je dat de eerste zaterdagavond Charlie en ik sliepen thuis: nadat ik naar mijn kamer was gegaan, moest ik dat doen ga naar beneden naar de watercloset, waar ik in mijn kousen ging, en zonder een licht, om je niet te storen.
